林鄭月娥：我已安排約200名「市民」於明天接種科興疫苗

source：live

點解係你安排

鄭月娥發表疫苗大計

睇吓市民打果d科興同今日打果d有無分別

強制（自願）打針

張圖無喇喇轉彎睇得好辛苦

嘩，你「安排」咪㗎？辛苦曬喎

同佢做嘢一樣 會180度改變

點解係安排 唔係公開比人登記既

即係聽日有200名市民被強制接種科興疫苗

囚犯?

政治犯

安排????

艾爾迪亞人

支持
希望打完全部變癱

果200個係咪在囚手足？

條賤婦真係話安排

林鄭月娥：想去旅行就打針吧

條8婆都on99
安你老母

黑太陽731

流浮山個二百個....

優先群組變咗打 Biontech，唔打科興

邊度嚟嘅市民

但唔係打科興針，科興針無國家recognize

寓意3月會掟急彎炒車

百慕達黎ga

年青人打科興，去少兩次旅行儲錢買樓

公務員呢喂
宣左誓都冇得優先打

下一代上車機會

push

打完全部死

唔係三萬名「市民」打先咩？

3萬打先啦

點解佢哋先？

死士或者白老鼠貼切啲

安排警賊打大陸疫苗

藍屍中毒大計

抽生死籤

棄卒200

中國生化致命疫苗殺曬香港人 = 計劃通

被安排 死士

敢死隊

唔打罰五千？

科興 200 死士

信政府 打疫苗

俾幾錢位？

幾時安排3萬隻忠誠勇毅去打？

條友戀權戀上腦 安乜撚野排

習近平大喝一聲示意圖

真係安排嚟嘅喎

30000

安排左老公同仔去打未

點解唔係3萬先

小學雞做present 都pro過佢

200 死士

全港隨機抽籤
諗起都興奮

有買人頭打針之嫌

係咪大陸但有身份證個種 吊

果200名市民有咩得罪咗佢

Hunger game ？

講到d市民好似佢d用品咁

安排？？

林鄭：200名市民自願被我安排打針

200個有無資格去浩園？要申請定啦喎

今日打鹽水咋

大陸既“安排”係有另一層意思

香港人好快會安排林奠月娥被處決

就快全民迫打針 唔打唔比返工